黎智英寓所遭擲2枚汽油彈 警追緝2男子

仇口多多的壹傳媒黎智英位於何文田的寓所，今日(5日)凌晨遭人投擲汽油彈。警方凌晨1時24分接報，指2名男子將2個汽油彈掟去黎智英寓所鐵閘引致燃燒，兇徒得逞後逃去，保安員發現報警，消防到場前火勢已熄滅。警方到場調查，現場遺下玻璃樽及布碎，警員封鎖現場調查，案件列作縱火，交九龍城警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。
消息指，2名身穿黑衣、黑褲、戴上鴨舌帽的蒙面男子，手持汽油彈沿斜路步至門外，保安員發現上前喝止，惟2黑衣人已點燃汽油彈掟向閘門，2人得手後駕乘一輛電單車逃去。保安返回宅內取滅火筒將火救熄，隨即通知公司及報警。鐵閘位置未有火燒痕迹，門外遺下2個熏黑玻璃樽及布碎，其中1個已破爛，另一個則未有損毀，而地上亦有熏黑痕迹。據悉，案發時，黎智英在寓所內就寢。

黑警做？

似大陸比錢黑社會做

掟完走返狗屋著警察制服出返來查案。

仇口多多
未拉落底都知邊間出

警方唔讉責既?

鐵閘

黑警曱甴自己人做家嘛

對家真勇武

屌, 一定有藍絲9UP話示威者收唔到錢報復

仇口多多的壹傳媒黎智英

世事都...

唔奇

同感

2名身穿黑衣、黑褲、戴上鴨舌帽的蒙面男子。

暴徒

仇英

美國勢力肥老黎？
俾收左美國佬錢既黑衫暴徒襲擊？

同關係圖仲可以點指

hea 追?

真係此地無銀

佢地9up唔奇，因為何妖都唔俾錢

搵人打電話比何律師同和哥

睇黎係比唔起錢買年費既巴打
睇黎啦咩人都係黑衫黑褲

係唔係蘋果有831 太子有死人既料, 被人禁聲?

黑警扮示威者果時整到熟晒喇

李柱銘next

自己掟完
就換返恐怖分子制服
等人報dog
之後自己就扮dog到場

留名等睇不了了之
黑警死全家

以為回帶

咁如果何妖屋企有人縱火...

橋裝警通常戴cap帽

參考資料

出版《蘋果日報》的壹傳媒，位於將軍澳的總部大樓，以及大股東黎智英在何文田的住所，今日凌晨一時許，幾乎同時遭人投擲燃燒彈，無人受傷。

到清晨五時許，近理工大學宿舍的漆咸道南，有警員連開4槍，想制止一客貨車離去，但未能成功。馬路上遺下多份今天出版的《蘋果日報》，一名警員懷疑遭客貨車撞傷腿部。在事件發生前，商業電台指紅磡民泰街一家報紙檔，被偷去一批報紙，警員到場調查。

蘋果日報網站報道，一輛七人車今日凌晨倒車駛至黎智英在嘉道理道的大宅門外，一名戴口罩男子下車，向大閘投擲一個燃燒彈，然後離開。大宅保安員發現後喝止，並用滅火筒將火救熄，事件中無人受傷。

壹傳媒大樓兩個出入口，亦被人駕車駛過時，投擲兩個燃燒彈，無人受傷。

事後警方於石硤尾和長沙灣，先後發現兩輛七人車被縱火燒毀，懷疑和案件有關。約凌晨2時，附近，一輛七人車著火焚燒，該車的前後車牌已被拆走。約半小時後，長沙灣亦有一輛七人車著火焚燒，車牌同被拆走，起火原因有可疑。警方正調查兩宗燒車案，與投擲燃燒彈的案件是否有關。警方早上亦有到黎智英住所調查，亦派人到附近住宅，向住戶調查是否有人目擊事發經過。

由佢講囉
依家都唔撚洗佢地支持啦

都話左所有氣油彈係大陸人做

上次元朗先拉人整氣油彈想殺警

藍屍又帶領行動方向

邊個休班警收工 咪知邊個做囉

8分布？

對家勇武幾撚多

唔會捉到人

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

對家都做啦

暴動啦

鐵閘渣

d仇口咪 港共政府 建制 黑警 藍絲 姐係黑警自己人做

呢種燒街衣方式咁似6月初燒警署個兩單既？

呢股風氣唔得
大家有樣學樣去燒9 d建制 警犬屋企點算

唔通係飛虎？

Gd example

方丈

大陸西仲唔即刻返左大陸咩
汽油彈呀汽油彈, Er Sir

自己追輯自己

又卧底

黑警又知法犯法

屌

啱啱發生即刻出嚟譴責

仇媒

睇第一句就估到小氣報寫

真•自編自導自演

人地想識咁玩
你叫日日去圍狗屋狗舍企定定比人虐打個班情可以難堪

唔洗估都知係

明眼人都知係邊個做

掟汽油彈 工聯會係專家，

追唔到1賠1
追到1賠100

唔知係咪呢啲汽油彈專家做呢?

之前睇訪問好似日日都俾人監視同偷拍出入起居 其實佢有冇保鑣之類

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

琴日發生㗎喎

白粉報做既

警察追緝警察

肥佬黎要企硬，
唔好刪左重要證據

好暴力

巴打你似乎識少少野

睇下條腰 屌 有把Glock

對家有委任證有槍 我地幾時有？

你拉到人先講啦

點會拉到

班友無腦
唔出奇

2人得手後駕乘一輛電單車逃去

前線手足坐開巴士地鐵走

On撚99
你老母冇撚教你唔好得罪報紙佬咩？

其實都有個共同點
就係所有污糟野都係對面做
好似斬狗果陣 成班連登仔都唔撚信係自己友做

黑警自己做

其實我們可以去黑衫化，現在已到達全面抗爭！

咁依家都無證據顯示係示威者做
篇文都唔算係咩證據
我扮藍絲作一篇藍絲文都得啦

個單完全煲唔起，東方又真係on99 , 20分鐘唔夠唔止到達現場，仲要出埋新聞

我地都話人警察斬自己啦

呢個位置掟完三分鐘已番入旺角狗房。

唔係唔信
成班友知道同埋信
都要屈落對面做 橫掂都無證據

咁都唔明 你會唔會蠢咗少少

警追緝2男子fail

即係警察

最大仇口咪東方

同類拉返同類，一狗分飾多角

大家心照不宣

會唔會拉肥佬黎